[14 Juni 2025]
Q: jadwal uas
A: Di akhir semester, info resminya ada di SIADIN.

[14 Juni 2025]
Q: cetak KHS
A: Unduh file PDF dari SIADIN, lalu print.

[15 Juni 2025]
Q: jadwal uts
A: Sekitar pertengahan semester.

[15 Juni 2025]
Q: lihat nilai
A: Cek di SIADIN, menu KHS atau transkrip.

[16 Juni 2025]
Q: apa itu sia
A: Sistem Informasi Akademik untuk mengelola data kuliah mahasiswa.

[16 Juni 2025]
Q: login ke siadin
A: Kunjungi siadin.dinus.ac.id, login pakai NIM dan password.[16 Juni 2025]
Q: isi krs
A: Login ke SIADIN, pilih menu KRS, lalu pilih mata kuliah yang tersedia.

[16 Juni 2025]
Q: isi krs
A: Login ke SIADIN, pilih menu KRS, lalu pilih mata kuliah yang tersedia.

[16 Juni 2025]
Q: ada wifi
A: Ada.[16 Juni 2025]
Q: cara ikut ukm
A: Datang saat open recruitment, isi formulir, dan ikuti seleksi.

[16 Juni 2025]
Q: gimana ikut ukm
A: Pertanyaan tidak ditemukan di basis FAQ.

[16 Juni 2025]
Q: isi krs error
A: nasib

[16 Juni 2025]
Q: gabisa input krs
A: Pertanyaan tidak ditemukan di basis FAQ.

[16 Juni 2025]
Q: isi krs
A: Login ke SIADIN, pilih menu KRS, lalu pilih mata kuliah yang tersedia.

[17 Juni 2025]
Q: isi krs
A: Login ke SIADIN, pilih menu KRS, lalu pilih mata kuliah yang tersedia.

[17 Juni 2025]
Q: alamat
A: Di Jalan Imam Bonjol No. 207, Semarang, Jawa Tengah[27 Juni 2025]
Q: cetak khs
A: Unduh file PDF dari SIADIN, lalu print.

[27 Juni 2025]
Q: isi krs
A: Login ke SIADIN, pilih menu KRS, lalu pilih mata kuliah yang tersedia.

[27 Juni 2025]
Q: Jurusan TI berada di fakultas apa?
A: Pertanyaan tidak ditemukan di basis FAQ.

[27 Juni 2025]
Q: Jurusan TI berada di fakultas apa?
A: Jurusan TI (Teknik Informatika) itu sendiri berada di Fakultas Ilmu Komputer (FIK).

